依家多咗乜撚嘢「社工」呢個term真係好on9

其實不嬲有上開財經台都知
啲股走鬼散水都會有好多巴打會比啲意見叫人走
根本咁做好正常 正如你見人衝紅燈就快畀車撞正常人都會叫停佢
結果GME邪教班撚樣成日先入為主幻想啲巴打提人走係扮好心 係偽善 之後唔知幾時整咗社工呢個term出黎
結果依家逢係巴打比下意見就係度話人社工社工 十足啲小學雞咁
完全降低哂財經台啲討論質素

好正常
搵返新聞真係有人炒股炒到自殺
人地要死你阻唔到

班人畀人笑到以為全世界都迫害緊佢哋
On99咁

真係邪教黎 成班癲架
輸到傻左

完全幻想到成班都係未玩過股票嘅細蚊仔
一見到有人話佢買嗰隻股唔掂
即係瘋狗症發作咁起勢「社工！社工！」「入put啦！入put啦！」
On99咁

幾好聽啊

依家仲聲大夾惡果班 天真到咁仲學人「投資」
乖乖地去庇護工場算啦睇佢地d馬嬲戲真係made my day

呢個真
琴日GME彈少少班人即刻街出黎想咬人 點知十分鐘都唔夠即刻收皮
柒咗咁多獲仲敢咁惡 笑撚到仆街

自認做社工唔係犯法？

依加係勸說嘅巴打比人話係社工

會問你做社會or收幾錢人工，呢班人係唔會由次事件中反省，遲早會輸哂身家

屌唔岩聽就sir , 五毛，pr 左成年啦 只係多左個叫法 岩岩訓醒咩

咪on9
得CCTOY先會咁撚on9
係佢地衝哂入黎先搞到財經台污煙漳氣

慳返口氣啦

真，班垃圾真係低質到仆街，而家死晒入tg 谷咪好

咪又係香港人 差唔多啦

你係唔係香港人？

我係呀 所以我知香港人好撚低質好撚on9

除左踩完之後有無覺得自己高級左？

點解你覺得踩完人會覺得自己高級左
咩思維

情況同五毛屈毛pr狗一樣

扣頂帽落去就唔洗理性思考

點解你會覺得我覺得踩完人自己高級左？
踩人果個好似唔係我喎

你問我踩完之後有無覺得自己高級左呀嘛屌
廣東話白話文黎架 香港人

原來文盲黎 縮返埋啦 人地問緊你點解踩完人就係自己高級左呀 咁香港人真係大部分都低質 講事實唔等於自己唔係香港人既一部分喎 話人低質又冇話自己高質次次講客觀事實都有你呢種人衝出黎柒

Cctoy 係咁

哈哈，話人文盲之前，諗下邊個先係文盲
不如你指出我邊句話我覺得踩完人高級左
傻西
次次一有咩野事，都總有傻西自以為高人一等，借啲易踩香港人
上次尖沙咀鮨見你係咪其中一個傻西？

呢句咩意思都好明顯啦下話

而家踩香港人果個唔係我，我係黎踩你條傻柒啫，係咁多

次次講客觀事實都有你呢種人衝出黎柒

呢單野最尾係個支那人扮日本師傅你都好攞出黎講既

哈哈，踩完香港人又唔敢認
傻西以為踩人，其實係自曝其短

喂喂覆下我呢邊得唔得呀標準香港人

你咪就係同個pr一撚樣，咩事都話香港人，香港人點點點囉
傻西，你同條傻鳩有分別咩？

又pr，原來真係cctoy果班傻柒黎喎

我踩香港人又點？我就係同香港人一樣咁低質架啦，而家自以為高人一等果個似係你喎cctoy醒目仔

你想我覆你d咩
你自己都叫人「標準香港人」
我真係唔知香港人都有分標唔標準

咁都有得嘈
Cctoy不如走啦

Exactly
班人真係無乜腦

我問你點解會覺得踩完人自己會高級左呀
呢個係咪你既習慣
至於點解話你標準 因為你好典型地低質

呢班友根本係Cctoy班傻仔黎
第一次炒股果d

歸納返啲核心論點：

香港人＝低質
唔同意＝cctoy

仲有無補充？

呀叻上身wo 你駁唔到既野 我睇唔到 我睇唔到

我問你點解會覺得踩完人自己會高級左呀
呢個係咪你既習慣
至於點解話你標準 因為你好典型地低質
貼多次你睇

笑撚死，cctoy自己話人PR就得真係典型低質

政治撚好撚煩
死走啦 股票都要陰謀論

見到人將炒股包裝到抗爭真係好柒，仲要將成套抗爭思想搬過嚟

Natural selection
呢啲人輸得多就會唔玩/自閉/棄game
慢慢就會唔見哂
選擇自我放棄都無辦法
以為會無啦啦有個大户高位接哂佢堆廢紙

呢班友真係邪教徒黎
第一次見人玩妖股玩到咁撚痴線

隻嘢根本冇價錢 不如捐畀612算啦

好心無好報
地球資源有限 有人想死想冒險何必阻佢

死都唔肯斬
希望佢溝溝下自己醒
月供呢隻垃圾不如買tsm ark仲好

股票交學費好正常
但啲後生仔第一次破處就入咗邪教
萬劫不復

其實你都唔算係標準 你係低於標準 拖低香港人質素

同以前考試group discussion d 傻鳩一樣
開場講完低能point比人爆到一棟都無靜足全場
唯有搶總結黎做以為有分加

..... 真係on9到唔敢想像班人真人係點

屌佢老母塞錢入佢地袋都唔領情，唔轉身恥笑算俾臉啦講真，尖巴我真心服

明明盤又唔識睇，證券行運作又唔識，option pricing 又唔識，淨係識人地兩個 term 咩鳩 short squeeze ladder attack , 抵佢地輸到仆街

仲係淨係識叫人put 柒到賴屎
其實好明顯佢哋option係點玩都唔識

好正常 因為GME搞到好多細蚊仔入咗場 有撚排你煩

屌佢老母尋晚到期個啲權入價都仲幾蚊 premium 心諗個莊擺明昆水

網絡世界應該冇問題？
現實就真係唔得 專業資格來的 等同唔可以亂認自己係醫生一樣

樓主日日開post狙擊GME又有咩居心 唔輸都輸到仆街了 樓主比條生路行下得唔得

覺
不過我就揸四層供斷私樓
不嬲都高級過九成人

就黎CFA都俾人屌到變左社工

你講野小心啲
我唔係狙擊GME 我自己都hold緊
我係狙擊班盲目叫人SH仲要惡撚過狗係咁咒人嗰班on9邪教

幾淪落既人 先會覺得因為有錢 自己就比其他人高級d

應該開返個賭博台

慳返啖氣啦真係

唔係 唔好教壞人 你今日覺得自己既成功 同時你都比個社會剝削緊 除非你係契爺
如果 係靠屋企既唔該唔好衝出黎柒
就算係靠自己 代表個社會係要俾機會人向上流動 先有今日既成功
無其他所謂無產階段既人 你只係舊屎

而家成班GME邪教輸到仆街又叫人唔比笑，扮晒社工叫人唔好跳，好撚偽善。

我自己就唔玩妖股
不過就算妖股得0.1%幾會贏，點都好過捐錢100%輸掛

送錢畀班鬼仔洗 不如送畀手足啦

好似真係有分加 不過GME 個價就冇得加了

叫人唔好跳都偽善?

班淡友一開始入去勸人唔好all in咪就係唔想有人跳，但都比人圍屌比人叫社工

RH 牛牛唔係限買既話，真係行出街都要搵簷蓬底，小心有空中飛人呀

我知 我都俾人屌呀
但無人真係會想人跳掛 除左玩膠

支持師兄
祝你永遠係食物鏈最頂層

400唔入500唔入 600唔入

望到人地1000先入 仲要all in 抵佢做空中飛人啦

霍景良召喚

捐比612咪一樣無底深淵

呢班友真係人人喊打

樓主由理性派變成追擊派

cctoy班細路以為有錢賺 即刻down支牛入錢做韭菜
順便帶埋啲垃圾風氣入嚟

<賭場系列> 極光JG

社工又要出動

笑左
樓主個名

股社工

之前仲話要追擊樓主

你條廢閪日日開gme post，死毒撚冇野做？

其實我懷疑佢地以為put即係沽空

有咁多股神post 就知股災到, 不過係幾隻股既股災

股Joy 日日有得笑

最癲係賭錢賭到覺得自己對抗邪惡
中二病到

仲拎緊gme既
以下送比你聽

你係弱智
係抵輸
係應得
一切自己攞黎

同埋IV高到咁 入put都冇肉食啦

連登不嬲好多呢類人
唔岩聽就5毛 block
算啦 講咁多把撚咩 人地想死咪死囉

真啊
呢道係討論投資
要賭錢嘅不如去波台傾

正常，網絡世界9成9都係想睇人仆街

我仲等緊佢地狙擊我 但未出現過

毒撚先會得閒㗎？
輸到發窮惡？

屌你老母臭閪出黎隻揪！

班小朋友好叛逆，所以下次樓主想幫佢地可以試著說

大家唔好賣，仲有排升到2047，GOGOGO

因為佢哋成日咬人 睇唔過眼

99年黃子華：中咗number降，鬼上身

俾意見歸俾意見
但我見到大多淡友都只係話鬼唔望GME友輸撚晒
點解走又唔講 咁都叫俾意見？

其實不嬲有上開連登都知
好多PR五毛熱狗帶風向
就係專登今次一舖推哂啲人去死

有邊個台既人會鍾意cctoy

證明依種弱智仔唔應該存在

一早叫咗走 訓咗幾耐

屌那星 隻隻都可以話走㗎啦
有解釋咪正皮 無解釋淨屌咪負皮囉
我夠可以叫走Apple Tsm Arkk啦
問心 唔解釋你會唔會屌鳩我

我一向係屌淡友唔解釋 而唔係唱淡
問又話搵錢唔識做功課
同你自己返去反省吓自己做錯乜有乜分別
上連登仲要俾女友屌

想講好耐㗎啦
有股推薦就叫靜
叫人走又淨係識屌人
乜閪風氣

有解釋我尊重 幾簡單都好
呢啲就真係塞錢入袋啦

開P牌嚟恥笑人仲扮晒救世軍
其他人好心勸就當成自己好心勸過
買過GME一定係鳩叫SH嘅昆狗
啱啱大陸出嚟 唔黑即係白？

其實你有冇發覺你講啲嘢有矛盾

請講

gme擺明係泡沫，提醒下人就係唱淡其他股？
你啱啱大陸出嚟 唔黑即係白？

咁咪直講泡沫囉 我會俾正皮㗎喎
呢啲係提醒

ok

人地尖蛇夠解釋咗成個星期啦 咪又係扮睇唔到 吓吓都仲要解釋解釋 你出糧俾我咩 懶到閪咁

以前叫5毛 水軍 社工幾好聽幾正面 仲專業化左樓主

所以解釋嗰陣我咪無屌人囉
幾時見過我屌人乜窮閪冇想法啲名言
睇完解釋要唔要買咪自己負責囉

我講緊最近一堆P牌出嚟恥笑
之前見都未見過 有撚資格笑人咩
笑人咪上正AC囉 想笑又怕俾人追擊

日日都開post嘈煩唔煩

認真唔會 我對住個清潔工都一樣咁有禮貌
你係咪個社會既一部份? 你有無份做成?
個個都想打劫銀行而唔俾人拉 係咪就應該開班教人打劫銀行而唔俾人拉?

點解大家係依方面 唔可以好似SH咁 只要個個都SH 個社會就會變好

我都知我on99

坦白講，如果你講既野係發自真心既，你連人都未識做

社會既運作，階級之間既微妙關係，有啲野係講唔到出黎，亦都寫唔到出黎，你呢啲我唔知你係鬥氣，定抑或係偽善撚，你同我講你對住清潔工有禮貌？講出黎人唔笑狗都吠啦

係人都知投資啲野好難講，
好心提佢地，都要比佢地話

同人互動就係同人互動 唔係同個階級互動

功利咁講 清潔工對我既著數多過個銀行西裝友 人工又低又做我唔想做既野回報又大 我點解唔對佢有禮貌? 我對佢有禮貌可能仲慳到我錢(管理費) 清潔出黎既野又好d

你永遠唔會知眼知既人 會唔會係未來比到你今日睇唔到既回報俾你

不過好似你咁講兩講就玩標籤 扣帽子既 同你討論都係浪費時間

So do I

PR又出現
睇黎啲大戶好驚

個傻閪仲嬲緊

唔明點解睇淡GME 就一定要人買淡

其實你真係唔使咁擔心
入場之前講到明要攞輸得起嘅籌碼
風險自負

呢個真心on9仔黎
如果佢真係咁有錢 仲上黎連登打飛機都鄧佢可憐

所有騙案
電話騙案
都話自己係好人

風險自負 講就好聽
真係輸到跳樓時點？

比人呃唔使報警
風險自負 鬼叫你信

唔好偷換概念啦 你叫晒所有連登仔sh 都唔會影響到一個價位 你話騙徒 咁騙徒嘅得益喺邊度？

騙案 都係十個先中一個
中完o個個咪又係仆左街

一隻妖股sh
唔使沽
放自己死貨比佢都賺到笑

咁又唔係個個香港人都好似佢哋咁on9嘅

所以話，慳番啖氣好過，班友得兩類就係假膠同真硬頸，假膠就咩post都有出嚟搏柒，呢啲無視就得，真硬頸就唔駛講，佢想死唔通唔俾佢死咩

SH
diamond hand brother

無嘅，
GME友咪又係唔面對現實嘅人；
我明白GME背後嘅理念、係幾支持；
但事隔兩星期，你無可否認想見嘅SQ未出現
到今時今刻嘅Fact就係：
GME少左人討論、價位插緊水。

你話之後會SQ，Okay，人有希望係好事。
但最少你要承認此時此刻唔無囉。
（就好似社工好多人話唔係專業，但此時此刻好多國家社工都係有發牌制度、而冒充社工係違法嘅）

* SS

話你on9驚你嬲
成句明顯係反問
意思就係踩完人唔會高級囉on9
閱讀理解F？

小朋友少d性幻想啦
出黎做野無人care你攞幾多條A
不過小弟中化攞A，要你失望真係唔好意思
btw，我終於知你點解話香港人質素低，自己質素低以為全香港人同你一樣？
因為你心中有屎，咪睇乜都係屎囉
香港人緊係乜人都有，將一小撮人一撚鳩打一船人，logic黎講咪叫以偏概全囉，呀group discussion撚

真係文盲黎鬼唔撚知你想講踩完人唔會高級咩中化A柒頭冇人話踩人=自己高級喎中化A喎

咁你講吓邊啲係騙徒 唔好喺度打稻草人啊

出黎做野無人care你攞幾多條A
不過小弟中化攞A

唔識形容 好尷尬

起完樓豬底
發覺只有近排嘅Post先係財經台
之前係近乎冇
並且有超過80% 有 cctoy 呢個字

親眼見證過一蘋果掛

詞窮理屈 打稻草人失敗 自然尷尬

買左利記英超奪冠入左邪教 GME社工可唔可以輔導下我

好撚慘 冇人理自推十連

下
近排啲post先係財經台
喺我令到你柒到落地核之前我比啲時間你起多次底